是日清湯腩，窮撚請入！！！

好撚好食呀屌！！！！

唔夠食叫多個淨腩

你呢個係叫牛腩撈麵
清湯腩係應該得牛腩同蘿蔔

叫多咗個清湯腌，食完先醒起無影到